［逆向歧視］可口可樂內部訓練ppt流出 叫員工做嘢‘唔好咁似白人’

try to be nigger

仲逆向？依家擺明歧視啦

叫人唔好似白左，無問題

誠懇呼籲唔好干涉可口可樂內部ppt ，你唔係可口可樂又搞佢地ppt，可口可樂會好反感。

白人優勢左咁多年, 進化到出左 M屬性白左

咁可以點
唔飲可樂?

算啦，美國果邊大部份人智商都